{
    "question": "Penerapan ragam hias ada berapa\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-teknik ukir</p><p>-teknik cor</p><p>-teknik pengecetan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu.. </p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tanpa-menyebut-merek-produk-apa-yang-digunakan-malam-hari-824",
            "question": "Tanpa menyebut merek, produk apa yang digunakan malam hari",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lampu, lampu bukan merk kan?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "latihan-tari-menarik-bisa-membuat-otot-kaku-683",
            "question": "Latihan tari menarik bisa membuat otot___ kaku",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kaki dan tangan  menjadi tidak kaku</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tangan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>TARIK MENARIK ADALAH JENIS PERMAINAN YANG PADA DASARNYA MENGGUNAKAN KEKUATAN DAN OTOT TANGAN DAN KAKI SEBAGAI PENAHAN DARI GAYA TARIKANYA.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-dan-bahan-yang-diperlukan-saat-membuat-kreasi-bunga-adalah-982",
            "question": "Alat dan bahan yang diperlukan saat membuat kreasi bunga adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kreasi bunga dari kertas=</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Kertas putih (HVS) atau sesuai selera.</p><p></p><p>Lem.</p><p></p><p>Gunting.</p><p></p><p>Kawat.</p><p></p><p>Manik manik.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lem , gunting ,kertas giri gami</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "al-quran-dijadikan-sebagai-sumber-hukum-yang-pertama-dan-utama-241",
            "question": "Al-qur\u2019an dijadikan sebagai sumber hukum yang pertama dan utama karena\u2026.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Al - Quran dijadikan sebagai sumber hukum yang pertama dan utama karena....</p><p>Memiliki beberapa keistimewaan yaitu : Membacanya dinilai ibadah dan mendapat pahala. Isi , kandungan serta lafaznya tidak akan mengalami perubahan maupun pergantian. Tidak lekang oleh waktu (hukumnya masih bisa dipakai hingga masa kini)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jieun-kalimah-nu-ngandung-kecap-anteuran-729",
            "question": "Jieun kalimah nu ngandung kecap anteuran!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>uh no! I don\u2019t like this music so much (uh tidak! aku tidak sangat tidak suka musik ini)</p><p>oops I didn\u2019t mean it (oops! aku tidak bermaksud)</p><p>wtf, I hate him so much (sial, aku membencinya dengan sangat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-bentuk-koperasi-di-indonesia-adalah-koperasi-simpan-pi-655",
            "question": "Salah satu bentuk koperasi di indonesia adalah koperasi simpan pinjam bentuk koperasi tersebut memilikiki kegiatan yaitu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kegiatan yang dilakukan adalah menghimpun dana dan menyalurkan kegiatan usaha simpan pinjam dari dan untuk anggota koperasi yg bersangkutan</p><p></p><p><strong>Penjelasan</strong><strong>:</strong></p><p>Good luck aurel</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "siapakah-yang-menggantikan-rosul-sallallahu-alaihi-wasallam-dimad-433",
            "question": "Siapakah yang menggantikan Rosul sallallahu alaihi wasallam diMadinah ketika beliau sallallahu alaihi wasallam pergi ke bani Quraizhah?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>alli bin abi talim dan umar bin hatap</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Abdullah bin Ummi Maktum</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Abdullah bin Ummi Maktum/Ibnu Ummi Maktum r.a merupakan salah seorang sahabat Rasulullah Saw. Ia merupakan orang yang buta atau tuna netra. Suatu ketika, turun surah abasa ayat 1-10 yang berisi teguran kepada nabi Muhamad Saw karena telah bermuka masam. Sewaktu ayat ini turun, Rasulullah kemudian memanggil Ibnu Ummi Maktum dan memberinya suatu kehormatan dengan menunjuknya sebagai wakil beliau di Madinah pada saat beliau menghadapi peperangan Bani Quraizhah</p><p></p><p>semoga membantu :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-perilaku-yang-berburuk-sangka-kepada-diri-sendiri-277",
            "question": "Contoh perilaku yang berburuk sangka kepada diri sendiri",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> Tidak percaya pada diri sendiri dan selalu timbul keraguan pada dirinya ketika berbuat sesuatu hal.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-yang-d-mksd-dengan-atmoster-355",
            "question": "Jelaskan yang d mksd dengan atmoster?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>atmosfer adalah kawasan luar angkasa </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li><u><strong>Atmosfer merupakan pelindung planet yang terbentuk dari berbagai macam gas. ... Atmosfer terdiri dari banyak lapisan yang terbentuk dari beragam gas. Lapisan ini berjarak hingga ribuan kilometer dari permukaan planet. Lapisan atmosfer mengelilingi planet mulai dari permukaan hingga ke luar angkasa.</strong></u></li></ul><p><u></u></p><p><strong>Penjelasan: </strong><em><strong>SEMOGA MEMBANTU DAN JADIKAN JAWABAN TERBAIK</strong></em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bnyak-org-tua-mengajak-ank-nya-ke-dukun-supaya-ujian-nya-lulus-ba-994",
            "question": "Bnyak org tua mengajak ank nya ke dukun supaya ujian nya lulus bagai mana sikap anda ketika org tua anda mengajak demikian?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sikap saya adalah saya belajar dengan giat dan berdoa</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menolak nya dengan halus</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena ke dukun itu perbuaatan dosa besar atau musyrik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}